情願我呼天叫地

總好過這麼顧忌

留名先 聽日睇

走 我沒有阻止理由

我好想講 我中意左你呀

講囉 唔好係度浪費網絡資源

嚇親又點 你唔講既話會後悔一世

後悔咩阿
唔講就後悔啦

有阿。但都係唔明後悔d咩
好大件事咩

追左先講

追唔到lu 放棄左lu

佢唔會鍾意我 我好掛住佢

我唔會，，可能我份人比較唔正常

好容易睇穿

但你感唔感受到

如果咁介意人地既目光，你呢世都唔可以鍾意同性啦咁

你對佢做個啲你唔會對fd做既野
係好明顯的？

我覺得算 但我唔知女仔會唔會咁諗
同埋就算咁做 都好難諗到其實你鍾意佢

表明自己心意會舒服好多

我都想叫春

見到佢個icon就好掛住佢

咁你仲辛苦過我啦

你地好鍾意做唔到情人都做朋友
男真係做唔到

我都會 但一日一日咁過 真係唔想呃自己了

但我不是個犯賤的人